搭地鐵遇過咩人好黑人憎？

繁忙時間好多人
企係到，剎車個陣有個女人無扶實
著斗零踭一野踩左落黎

冇位但係噉叫人企入啲/推入嚟嘅肥屄/廢中

長褲樣殘OL

比人踩一下
算數
再比同一人踩多下
當架車郁 企唔穩
第三次仲踩
真係屌
次次踩中鞋邊
三次都唔say sorry想點

借D意抽下水

我都好驚佢再踩
希望佢有日都俾番高跟鞋踩

我個次係個男人
著波鞋
冇你咁痛

一堆死大陸西死都要塞入黎
搞到度門先後開同關左3次都未開到

都不得好死

其實講一句sorry
個心都舒服d
D人真係望一望你
之後扮冇野先好野

尤其趕時間個時
不過都唔只大陸人係咁

呢啲人要死......

不得好死 .....

黑人憎有幾種

有種係明明有位，但企喺門口位唔郁，我知佢想快啲出車，但公共地方唔應該將自己嘅利益放到最大。

第二種係已經滿哂人，金鐘嗰啲位，夾硬塞入黎嗰啲呀叔呀嬸

仲有一種係人地要出車，係都要企喺中間，搞到人地勁難出車，出得慢左，連累埋月台想入車嘅人都要等。

最憎D OL成日借D意癡埋黎
明明地鐵都唔搖點解成日可以仆落我個身度

啲大陸閪成日前後腳衝閘上車,
跟住有一個上唔到
之後上到果個就會一路拍度門一路大嗌 "沙椅爭 沙椅爭"
成卡車箱都聽到條友係到叫
...
打個電話/send個message去同佢講咪得囉

最憎明明架車爆滿咗，但係暴力爆入嚟嘅撚屌

都未停定就推人出去 死都要我鬆手 屌陣間剎車點撚算呀

肥閪但又郁郁貢嗰啲
肥唔緊要 可能有病
但屌你咪撚郁嚟郁去啦

拎住手機塞係出入口想出唔出果班仆街

gay佬借尐倚磨人臂

gay佬借尐倚磨人手臂

一班廢中好似喺茶樓咁，大大聲好撚興奮咁傾計

見過有個廢老捽完腳趾揸柱

平時扶柱都覺污糟
不過唔扶又唔得

成日郁身郁勢，已經逼到乜咁，仲要轉個書包去前面拎野

（可能有少少離題）
有次搭地鐵臨上車嗰下
條手鏈突然鬆左跌正喺幕門條隙度
之後我9秒9去執返條鏈起身
但條隙實在太窄
我點liu都liu唔出黎
然後個幕門閂左幾次閂極都閂唔到
咁我心知不妙 即刻走去搵月台嗰啲一座座既對講機諗住通知返啲職員/搵人幫拖
但又好死唔死嗰個月台啲機都維修緊
附近又一個職員都無
咁我就由車尾一直走
走到車頭先見到有職員
但我去到既時候啲職員已經用曬walkie 神情緊張
咁我就同其中一個講話我條鏈卡左喺幕門條隙度閂唔到
然後佢話：你等等 有乘客受傷俾車門夾住
我心諗：等咩吖 咪就係我條鏈卡住所以開唔到車 邊有乘客俾門夾住
跟著我就跟住啲職員跑左去車頭（條鏈既位置）
然後佢地先知原來無人受傷 係條鏈卡住左 （屌一早講左啦係你地唔信我 ）
之後喺walkie通知返上頭 聽到話咩地鐵延遲左幾分鐘 聽佢語氣好像好撚大鑊咁 （sorry 我無心 ）
之後佢幫我liu返出黎俾返我
之後我就原卡等下一班車
點知下一班車到嗰陣有2個警察喺度

霸住成條扶手既仆街

唔肯行入去嘅撚樣

一定係單單打打叫人讓座嘅廢老

挨柱
一衝入車門就停低阻住人入
臨閂門都要衝入嚟
好撚逼都喺度撥頭髮

試過坐係3人位個到都俾人話坐優先座
個3人位上面痴左要讓座
之後個廢佬就係到單單打打話d 後生點點點

從來唔驚遇到廢佬
一見到有廢佬上車就即刻戴返耳筒 聽下歌耳根清淨
佢要講就由得佢 反正我聽唔撚到

係咁咳 又唔帶口罩
撩鼻屎

仲要好逼 都唔um 嘴咳

搭電梯唔跟左上右企，係要企左邊，要企就排返企嗰條隊啦 你咁樣同打尖有咩分別

又唔係多人 硬要企係出入口位中心阻住人上落車

有d 人排左邊 以為佢要行 點知一野sip 埋黎右邊
本來隔一級唔想撞到人俾佢搞到逼哂

未停車就叫人借開...

繁忙時段借你老母咩

打尖

繁忙逼人時段，當全世界都向住同一個方向企，有啲人零零舍舍要調轉企，同你面對面。靚女都算，至慘十居其九都係麻甩佬
佢冇做錯，好難批判佢，但真係好乞人憎

男人

點解可以冇剪指甲

揹背囊整到人都唔自覺果d含家產

放電話落我個身玩